ig又見到呢啲搵快錢

呢啲係咪9成都係呃人

搵過佢話係公司做假數借銀行戶口出糧

Push

一定唔係呃人啦

可以點呃

搵過佢話係公司做假數借銀行戶口出糧

你自己寫左啦

犯咩法 純粹想問下

你幾歲
知唔知咩叫洗黑錢

一個月萬五至二萬五叫搵快錢？
樓主做緊份咩工？

無論任何情況，銀行戶口都唔能夠借畀其他人用。你去銀行開戶口時，銀行核對過你嘅身份證明，了解過你嘅戶口用途，先至開戶口畀你。戶口借咗畀人用，就同你之前向銀行申報嘅用途有出入，萬一涉及不法活動，分分鐘會變成「洗黑錢」。

所謂「洗黑錢」，就係不法份子將喺販毒、貪污、避稅、詐騙等等呢啲非法活動收取嘅「黑錢」，透過各種手段，例如借用良民嘅戶口，以掩飾呢啲錢嘅來源。「處理犯罪得益」罪，即係洗黑錢，最高刑罪係罰款500萬港元同埋監禁14年。

如果你戶口借出去涉及不法活動，就好大機會當你有份參與㗎嘞。新聞都經常有呢類報道，有啲人出於好心抑或貪心而借出戶口被人洗錢，上到法庭個陣用「唔知情」求情，最後都會被判罪。

你弱智?

絕對合法
此地無銀

仲九成？

弱智唔好上網，乖乖地做功課

佢話絕對合法喎
應該唔係呃人

IG變咗騙徒集中地

可以打去分區警局 阿sir會答你